其實美國國旗有咩用？

如題，可否搖其他代表到我地嘅旗？

梁天旗